有冇人知點解譚玉英首青春常駐會係YouTube消失左

成個Set up 真係做得好好
成日都想睇翻, 睇一次喊一次
有冇人知點解會消失左?
又有冇人有backup ?

我都想

好記得個陣個fd send比我睇
無啦啦喊嚇親佢

不如等我安慰你
利申幾靚仔

推一推

垃圾英皇自bam左段官方live

Gay

會唔會係因為大台唔想比英皇利用 譚玉英個朵 ?

回味一下

好多謝你呀！！真係唔該晒

唔關事啦 譚玉英出show關cctvb撚事咩
之前有人討論過，唔知係咪關青春常駐收尾段430穿梭機音樂版權事